攬炒..........和平地不損一乒一卒

快D 將所有MPF 買哂美元國債
1. 現在中國打緊貿易戰, 貨幣戰爭, 助功美國.
2. 已經有很多人做緊, 全港有5000億美元MPF, 這樣會拖低港股. 你愈遲做, 你的MPF將會大縮水.
港股會去到8000點. 基金佬會一齊買美元, 沽港元, 沽中港股票. 香港會一淡死水.
3. 影響力同機場一樣, 但好安全.
4. 文宣要大力宣傳, 大陸聽到都驚....咁先有用........

請大家把這訊息廣傳.
源頭來自一班有用的科大生.

我地差唔多idea!

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

Mpf 新手
我見到得國際債券買 揀哂呢個啱唔啱
本身都係跟人買香港同亞太股票 蝕到仆街

真 輸錢都要買歐美市

中國= 騰訊
大中華= 騰訊
亞太=騰訊
香港=騰訊
國際= 騰訊

無美國揀喎

間間MPF都唔同，最起碼轉去債券嗰邊風險會低d！
係依加留係股票就祝你好運！